@article{Karino2015,
	author = {Karino, M. E. and Felli, V. E. A. and Sarquis, L. M. M. and Santana, L. D. L. and Silva, S. D. R. and Teixeira, R. D. C.},
	journal = {Ciência, Cuidado e Saúde},
	pages = {1011},
	title = {<b>Cargas de Trabalho e Desgastes Dos Trabalhadores de Enfermagem de Um Hospital-Escola/ Workloads and Strain Processes of Nursing Workers at Teaching Hospital <b>},
	volume = {14},
	year = {2015},
}
